屌，搞咁多野加密做乜，用英文咪得

大家話係咪